政事台咩黎架

有咩可以講架

正事

其實係咪私怨台黎？